晚。

粟米六粒飯

定粟米魚

斑塊

晚

唔好再正啲

等緊外賣

姨姨點

今次兩舊屎

十二指腸潰瘍，要留院三日吊鹽水
今晚只可以飲流質嘢
好彩收工有買湯水俾佢咋

很乖
好在及早知道

係呀，再唔check就會好嚴重